樓下d雀仲係到叫,三號波都唔知有冇..

笑撚左

打風會唔會吹到啲雀仔跌死？

佢地冇裝天文台app